點解三國D game，有D武將只係坐鎮軍中，非陷陣類型，都咁高武力

其實覺得幾類型既兵種先可以配得上高武力 設定
1. 先鋒/先登 - 樂進/甘寧/高順/丁奉
2. 護衛/保鑣 - 許褚/典偉/趙雲/陳到/呂布
3. 刺客

老老實實，三國志D 能力值係跟演義定係史實?

數值設定首先係遊戲平衡性，之後係記載，然後係人氣

數值點set我諗唔係跟演義／史實，係睇人氣同埋玩家點睇